逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

請各位泛民獲勝區議員，去Poly救人，逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！我要佢地世世代代都無得移民、無得出國留學、甚至無得去日本！世世代代都留係大灣區，共享大灣榮耀！

咪搞住，唔好害新議員。
Poly手足一定要救，但仲要諗點夠，唔係衝動就得。

向警員查問，要求出示委任證，何罪之有？

你衰咩訓左幾個月?